唔敢俾個處男朋友

我同佢都係處
佢覺得破處一定會流血同處女係粉紅色
但偏偏我天生皮膚黑牛肺西(利申 真係處同無捽過碟)
真係好無自信 唔敢俾佢睇自己下面。。。

圖

GAY

屎眼黑係正常

你敢俾你男貧友都未必屌得落喇

第一次屌屎眼都會流少少血，始終比較窄
屌鬆啲就慣

一定會流血架喎
菊花咁撚緊

怕咩喎 兩個大男人 btw記得戴套安全緊要！！

係，特別係屎眼好易有屎，到時唔好咩冇套插第一次破左先，都好易有事，記住全程戴套

叫佢飲晒啲閪血

處係唔一定會係粉西
但最起碼係一線而唔係牛肺lor，，，樓主扮乜處
仲有一定會流血

利申:破過兩個處

其實樓主知唔知牛肺閪係點

真係好難惡劣架啵

屎眼點會似牛肺啊？

Er我天生陰蒂長 有兩塊嘢係出面咁 但個lone係一線

可能唔太知。。淨係知自己下面好黑好柒

Sorry 係小陰唇大 先啱